今晚10點既叫聲特別憤怒

遠水不能救近火！！只係各地開花，班狗可以用無警時份唔理你！！

分頭行事！
主力反包！擋水炮車！！
另小隊開花！

中大地理難去，但去到就去！人多就咩都有可能！求下大家！！

⚠轉出去⚠
❗大學 Lab 善用化學品反抗❗
❗HNO3❗
❗Mg❗
❗NH4NO3❗
❗NaOH❗
❗ANFO❗
❗ANSU❗
❗H2SO4❗

聽日用行動表達ok?

唔好係屋企叫啦 出嚟啦 各區缺人

落去set rb啦

屌你老母仲叫乜撚

屌不如出嚟幫手 仲叫

而加用行動表達ok?

救救中大

仲叫乜鳩

塞車bibibi未撚停過

Action speaks louder than words...

就死啦，仲叫

（緊急）點解之前死都唔肯停課，昨天停曬八大，之後就暴力清場，好明顯政府認為滅左你大學生，事件就會完，其它大學都要準備徹離
對無人性的林鄭來說，唔好誤以為停課係為你地安全着想，佢係想暴力清場。
仲有，有消息內地生徹走，好明顯為屠殺鋪路
必須推上國際，要話比世界聽“天安門事件”又即將發生，仲要係警察想走入八大，消滅整個世代的大學生。

！！！中大告急，中大告急！！！
出唔到去嘅人幫手retweet
㩒入去
然後打 /task 攞任務

今日Task分類
/task1: 中環罷工
/task2: 其他中國同香港議題
/task3: :warning:中大 :warning:

Rt + like + reply

eg
eg
eg

前線手足咁撚辛苦，你哋班冷氣軍師唔係連撳幾個掣都懶呀？
做晒嘢就好去其他戰線啦，Reddit嗰啲都唔夠人呀！

幫推
(突發）幫手救中大（twitter戰線）

出唔到去幫手嘅連登仔同我入嚟，唔好偷懶